(揾嘢)有冇人知道呢張黑白相係咩電影？

我最鍾意嘅人話佢好好睇
好想知道呀

直接問佢喇

佢唔覆我 我會好傷心

I’m Thinking of Ending Things
Netflix新出嘅戲

好多謝你阿 巴打

新戲完全未經時間考驗就話best film

套戲我睇過
我好懷疑條女點解會話the best

best of the year

Charlie Kaufman 啵

就算Stanley Kubrick拍都係咁話
你可以話佢有好多隱喻，氣氛營造得好好
啲對話好有營養（亦好悶）

但情節好唔好睇》唔覺
係咪好有突破、啟發》唔覺
睇完滿唔滿足》唔覺

呢套評價幾兩極嘅